<resources>
    <string name="app_name">MenuPersonagens</string>

    <!-- Descrição dos Pokémons -->
    <string name="desc_arceus">Arceus é um pokemon mitológico, ele é um pokemon que nasceu antes mesmo da criação do universo</string>
    <string name="desc_celebi">Celebi é o pokemon guardião da floresta que viaja pelo tempo</string>
    <string name="desc_darkrai">Darkrai é o pokemon pesadelo, ele faz com que as pessoas adormeçam e tenham pesadelos.</string>
    <string name="desc_deoxys">Deoxys é o pokemon alienígena, deoxys veio do espaço e seu formato de DNA faz com que ele mude suas formas.</string>
    <string name="desc_dialga">Dialga é o pokemon do tempo, dialga é um dragão antigo que consegue controlar o tempo.</string>

    <string name="desc_giratina">Giratina é o pokemon fantasma, ele vive no mundo contrário ao nosso, Giratina pode ser encontrado no cemitério antigo.</string>
    <string name="desc_groudon">Groudon é o pokemon mitológico, acredita-se que Groudon foi o pokemon criador dos continentes e quando ele é acordado existe a possibilidade de grandes erupções</string>
    <string name="desc_jirachi">Jirachi é o pokemon dos desejos, acredita-se que exista uma música que se for cantada para o jirachi, os seus desejos se tornam realidade</string>
    <string name="desc_kyogre">Kyogre é o pokemon mitológico, acredita-se que kyogre foi o criador dos mares e travou diversas batalhas cataclismicas com Groudon. </string>
    <string name="desc_latias">Latias é um pokemon psíquico, ela é capaz de ter poderes telepáticos e entender as emoções humanas</string>

    <string name="desc_latios">Latios é o pokemon psíquico, ele é capaz de compreender a fala dos seres humanos</string>
    <string name="desc_mew">Mew é o pokemon DNA, Mew é um raro pokemon que contém em seu materia genético todos os genes de todos os outros pokemons</string>
    <string name="desc_mewtwo">Mewtwo é um pokemon criado por cientistas em uma tentativa falha na recriação do Mew.</string>
    <string name="desc_palkia">Palkia é o pokemon do espaço-tempo, Palkia é capaz de distorcer o espaço tempo.</string>
    <string name="desc_rayquaza">Rayquaza é o pokemon dos céus, ele vive na camada de ozônio, muito acima das nuvens e é impossível de ser visto do chão.</string>

    <string name="desc_regice">Regice é o pokemon de gelo, o corpo dele não pode ser derretido, até mesmo com fogo, a temperatura do mesmo se encontra há -168°C.</string>
    <string name="desc_regigigas">Regigigas é um pokemon que se parece com construções naturais.</string>
    <string name="desc_regirock">Regirock é o pokemon pedra, quando Regirock sofre algum tipo de avaria em seu corpo, as pedras presentes reconstituem-se acabando com as feridas.</string>
    <string name="desc_registeel">Registell é o pokemon metal, o corpo dele é mais duro de qualquer outro tipo de metal.</string>
    <string name="desc_shaymin">Shaymin é o pokemon guardião do jardim, Shaymin não gosta de ser visto pelos humanos e se camufla entre as flores com o seu corpo.</string>

    <!-- Nome dos Pokémons -->
    <string name="nome_arceus">Arceus</string>
    <string name="nome_celebi">Celebi</string>
    <string name="nome_darkrai">Darkrai</string>
    <string name="nome_deoxys">Deoxys</string>
    <string name="nome_dialga">Dialga</string>

    <string name="nome_giratina">Giratina</string>
    <string name="nome_groudon">Groundon</string>
    <string name="nome_jirachi">Jirachi</string>
    <string name="nome_kyogre">Kyogre</string>
    <string name="nome_latias">Latias</string>

    <string name="nome_latios">Latios</string>
    <string name="nome_mew">Mew</string>
    <string name="nome_mewtwo">Mewtwo</string>
    <string name="nome_palkia">Palkia</string>
    <string name="nome_rayquaza">Rayquaza</string>

    <string name="nome_regice">Regice</string>
    <string name="nome_regigigas">Regigigas</string>
    <string name="nome_regirock">Regirock</string>
    <string name="nome_registeel">Registeel</string>
    <string name="nome_shaymin">Shaymin</string>
</resources>